Million
 
Pokud jsem vyhrála million...  Čast bych dala do sirotčince Ruska.  Protože v naší zemi charita – děti žijí velmi špatně.  Jiní by se dala na úrok.  Ve skutečnosti, jsem nepotřebovala nic.  Ale penize se nikdy nestane.  Bery něco chybí.  Úroky  z banku, který příjde ke mně každý měsíc, bude jako mini – bonus!
 
Princip, nemám touhu vyhrát ten to million.  Protože peníze {vznikají se}<in> z ničeho, nápodobné odchází v nikdm.  Štěstí z nich nedostat.  Další věc, když si vydělal sam.  Víš, jak tvrdě připadli ti.  Ty budeš vydávat s větší opatností. 
